落錯車 如離開了幸福的高速路

我all in左290熊，嚇我唔到

繼續睇淡

淡到33400

又開車

29000

再上車 能遇到 新主角 待我好

沒事兒沒事兒